donki大吞拿魚腩壽司15連發（圖）

好撚正

幾錢

250

上次夜晚十一點幾買$190

好無食先

好過上次壽司郎少少

tw ?
拖羅未見過減價

如果有190就真係好底食

壽司郎 中拖好過食大拖

吞拿魚來源？

美麗華，我仲以為每晚過咗某個鐘數都會減價

佢菲律賓拖羅吖嘛
架仔轉左玩法

好似好撚正

有次飲完酒 3點幾 220變110 即刻狗沖

食過 無咩特別

吞拿魚有冇寄生蟲

屌你老味咩
推返有用post啦

海

所謂日本一都係黎自菲律賓海域，已經好多年架啦

點解會上熱門

食過一次，睇落色水好撚靚買咗
點撚知全部有筋
嬲撚到

有，睇下 YouTube 人哋解體吞拿魚嘅片就會見到，續條續條喺啲肉夾出嚟

蘋果巴 終於搵到你啦

拉

拉 推返行動post

咁都上熱門

27蚊一碟果隻先好食

好正

8964

我都有諗過買呢隻，但最後都想試下佢個魚蓉

討論唔係問題呀 希望大家高抬貴手 善用不推文回覆

食野資訊無用？你唔使食飯？

下次食屎 使唔使放埋上黎?

鮪魚躍出這片橙海

樓主食屎飲尿死全家都咪撚放上嚟
無人想知 廢Po
拉你老母臭系

好撚薄

請善用不推文回覆

屌你老母 要講飲飲食食 唔該你不推文

下次影到你阿媽食屎就放上嚟啦

好睇唔好食

而家食野資訊有用?
你訓撚醒未呀

15件先2百幾
真心抵\

唔係呢個post 我都唔知donki有大吞拿魚腩壽司賣 仲要200幾蚊 咁仲冇用？

有蟲

$190抵

想食

前日十一點幾50% off $125

條友識做光合作用，唔使食嘢㗎

太撚貴，過唔到心理關口

唔係有呢個post
我都唔知到
我地係出邊,你就睇食咩好野

有冇睇national geographic套wicked tuna

個樣好美味

屌你老母 依家仲有心情食野 食屎狗

咁都貴
返咩狗工

肥

不推文啦唔該你

拉，屌你老母五毛

真定假呀，我咪買得好貴

110

此po 大量港豬五毛 推文者可block

咁你喺出面都幾得閒 見到donki有大吞拿魚腩壽司都禁入嚟睇下 肚餓呀？你唔係識光合作用㗎咩？

呢盒正

香港咁大獲 你仲同我講大吞巧巧食，個po 巧有用

得過肥字

我禁入嚟係屌柒你呀
on9
你唔係識用念力平反64咩

唔關人工事
個人孤寒搵幾多都係唔捨得洗錢

嘩屌點解你平咁撚多

1舊

好肥

熱門咁多位 當你10個講國安法 10個講國歌法 10個講64
依家吞拿魚腩拎1個位都唔俾？

慳得一蚊就一蚊

出面坐得太無聊入嚟打稻草人？

幾乎全部都係，日本海個啲已經捉到無晒

你個名

熱門野唔岩你心水?
仲要用推文回

Where

呢個post咪熱門野 所以我先會見到

連衛兵人地上連登開個po又關你事

之前食過一次三文魚壽司 垃圾過爭鮮

推浸龜頭po未

遲啲先推

食嘢唔緊要 用不推文啦唔該

做乜撚野

邊間香港工場出品

agger

好撚想食

唔該用不推文 thx

咁撚平屌你

一定好過壽司郎

凌晨三點啦第2日應該有新貨所以半價

尖咀啱啱開果陣，我成日7點半開始等佢貼半價貼紙，而家太多人買，d人又唔會等貼紙，搞到好夜先有返

食過donki嘅吞拿魚壽司 臭左 就再都冇食

大約幾多點貼貼紙？
我都去搶

唔想知又要㩒入嚟幫個po增加hit rate
間接幫人推po

好想食

呢碟野勁多根
$27碟嗰隻先正

食嘢都唔撚俾
惡過共產黨

而家唔係養架咩
之前睇過係沖繩果邊養緊
野生果d應該高級鮨店先食到

咁係今日有無食飯

*你

龜頭po見

而家7點半左右應該會有七折貼紙，呢個時段七折就會俾人買晒，唔會有半價。之後我就唔清楚，未試過咁夜去。

molamola
呢個post上左熱門 之後既社運一定唔會再成功

拖羅係魚種？

都未透明

我日日都等凌晨兩點去買，呢盒嘢120$

有錢

正宗香港人 乜9都要爭

樓主個盒好似正d

又生又熟咩事

真係唔岩

魚下面白色嘢係乜嚟? 點解要整舊嘢落去?

萊斯很喜愛壽司

250食超市便當
食美登利好過

壽司郎就係難食
人地賣點純粹係平咋

正解，捨得嘅話搵1萬都捨得
唔捨得嘅話搵10萬都係唔捨得

應該冇，淡水魚先有寄生蟲
鮪魚係海洋頂級掠食者所以多重金屬

正呀

$125 15件抵食喎

好難等到咁夜但真係好抵

擺左喺出面成日 好唔新鮮雪櫃應該冇keep住4度

我都覺，同行動po 一樣咁有用

拉你老母俾人屌吖